睇到哩張圖我覺得ps5都唔係真係咁大部

係香港人部電視機太細配唔上

咁大個電視打機唔舒服

56k已足夠

好似放得太高

144p24hz已足夠

屋企大咪唔覺ps5大囉

成個熱水爐咁

噤樣裝法部電視唔夠大啦

又幾似

外國地方太大唔舒服

個電視大左又咪係坐遠少少玩
要咁大有乜意思

間屋咁大唔舒服
對波咁大著衫唔好睇
浴缸咁危險唔好用
碌尻太長唔舒服

戶口咁多錢好危險
條女咁靚好危險

無咁大個電視答你唔到
但坐遠少少應該ok?

點解唔係放水平位
要放到天花板咁高

最尾係真，條女同我講頂唔順

55吋要2米遠

坐遠都唔掂啦 張梳化要幾高先可以同電視中心點形成水平

又係喎，真係掛太高咁

圖嗰部起碼65起跳

返到屋企度吓先答到你

又好似55 岩岩度完
影得遠搞到部機睇落大部

而且又掛咁高

外國人好鐘意掛咁高 有啲for訓喺床打

邊個窮撚駁唔到偷偷留下負評